[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖（148）電話佬=新神鋒

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量雙金/一黑起手，抽中既球員可以睇下下面既推薦List，如果無亦可以問下各位巴打，當然唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打（牛佬）隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

神級數據

Lm

lm

庭隊金波除左everton 同福，其他要換走
金波成隊人我都用過

Pvp?

Everton 潛力幾好

Fuck u go

幾時先有達狗+安柒碌？

dudu屌打

上條清今期重心
4231
j.king cf
pukki amf
右dudu bug級推進

pvp

來吧

go

咁都和到，負6

Go try try

訓了

Anyone p

想換走Parejo 條友好慢

偷ggo

新神鋒係咪勁先

傳波bug 級，但只限打前場amf
打後一格=打少個

全場得一球射門

1射1中1:0
牛師兄典型戰術x神鋒

你放水的

失第一球lag 咗下
繼續？

好

沙拿扮咩

負6角球

產到傷
祖記go

Full team啦球會不敗

Okok

any pvp?

依條友好勁 次次打疤狗都不死身

點解u可以咁負6

實力
Full go

負6就負6啦
go

ok anyone happy?

繼續happy？

go try new formation

又黑哨咁都追唔到

實力？睇過
一用full team diu到u喊啦

9產咁遲先紅
睇住黎食
go

屈人可恥
Go ar

唔識玩433

繼續？

Pvp

Go

最尾嗰球笑4

衰過學界
林尾單刀無啦啦完場

on9明明單刀吹完場
go ar

again

last la
need to sleep

咁都入到ball

球王真絕殺

狀態c好l悶場場都細ball

Last la

go ar今場要開大

嘩屌 華叔勁能到

仲有冇pvp 打多場訓

gogogo

巴打咩名

588607309

之前有add frd 行得

cb dmf cmf amf 都踢得下咁
仲未知點用佢最好

笑到me
劇本

真球王時間

高列守足成場過到一次就贏

劇本到
點解無玩幾日覺得d防守勁左咁多

U都係大家都好似攻唔到咁

負6
ud爆底傳中唔見晒既

比u足哂路啦

係咪d ball交失率高左好多

中場鬥交失

me無專登捉，平時追唔到俾u斬到
今日d閘好似上左身唔洗追到隻狗咁

平時點會成日00一係得一球ar

a/b狀態都爭幾遠

巴打打唔打多舖 好好玩好刺激 頭先我太-6

C朗響搞笑方面係有101嘅

點解可以逼得咁快 完全轉唔到身

聽日轉3cb玩算
仆街k社legend 就照出狀態就唔搞

係咁夾撃
同埋我d人算跑得

邀左

下下都比vvd攝左個位

屌 越打越精神 last？

我地玩緊快樂足球
來吧

101朗真心難搞

全99艾達臣都唔易入架

一入場半隊下箭

我好多平箭

巴打好波 遲d再打 好耐未試過打得咁順

大家咁話

點解仲未有伊巴抽?

伊巴係黑波？

似金波
2018 係黑
但真係太慢 好似烏龜
不過爭頂 遠射一流

可能出fp米蘭=黑波

頭球有無99

我諗住用黎打防中
取代韋拉
遠射ban埋去

50分鐘紅色

點防好似碧基咁慢
一定要玩翼傳中頭鎚攻門

核心問題：撞唔跌，控到波先係呂布
反擊：去到40碼左右射埋去，唔洗跑得快
利申：開服用到冇左 60 lv

牛屍全盛期：4231
上半場：牙朗，呂布，碧咸
下半場：奧巴美揚，法比嘉絲

Wa diu 原來當年我踢433

左cmf邊個嚟

當年full team nasri

法比嘉絲

啲相都唔知乜水

牛佬2020會唔會用伊巴?

我有上將mobile

通常你地唔識用我先用的
用呂布打amf 你地一定未上過
我就試過呢，我真係試過

大奉先amf :

體力 用得少
Hold ball勁
又引到中堅
腳頭重
入攝頭鎚
似totti / 告魯夫

情況似廢奴打amf咁

研發左 pukki打amf 撞唔跌

Skill token點用好？

今年指揮官球員幾好用
成條中場變左3核

球王級

李昇佑都無就收皮啦

依加先發掘到一早覺得好用

試試pvp

一生澳假特別事項點部署

go?

做野 陣間先

墨城 -0.5/-1

未能度買咩波好

半一撚狗

碧根鮑華：最強反擊AMC

要有堅定既意志

pes球彩部正式成立

大波

全能到仆街

勁撚到癲 又hold到波 又射得

Btw 你覺唔覺a cole廢過yorke好多

波馬股,打機都學到野

如果得一隻我會用yorke
速度快少少

唔只伏人課金抽pool 仲伏埋人波馬股

實行三不管

一生巴呢

Diu女

排緊建興大廈

Cole硬係柒撚蒙蒙咁

No la贏錢上左富士

依家啲女得唔得？

N年無去喇

尋晚錫非角大有無gun呀
仆街利記睇住黎食唔肯入
睇下data先

墨城 -0.5/-1 buy 5 buy ho

主5場大哂，客作客就就1大4細
又係呢d矛盾ball

星期日馬水呢

富士21樓有2個台妹幾正

U撚有出水

Diu u都話u上左去

Buy wt？
Gun u

咪話錫非聯成日送角
隊ball成日送連角

先前去炸
有個勁l狼，話叫me同3個fd一齊上照收2000痴線

仲有成個鐘一齊度啦

三王一后爽到

想diu注半大先

4王呀數學家
得閒wai巴去行轉囉少左好多人唔洗係後樓梯逼

無玩好耐，講緊都幾年前人山人海。
啲撚樣又唔夠膽禁，喺人後面裝裝共

go lor墨城主場連針兩場仲唔贏咩

佢有咩所謂，反正都係做，一次接4個慳好多時間

gun半場20先

其實人山人海先有氣氛，有時仲會撞到fd

假球大師

咪就係仆街黎
我地分開玩仲玩得耐diu到西爆都得，不過me要排先

仲暖

要同主場球迷交代呱

上面仲有無俄妹玩

省反d時間撻著副計

搵多個揸機可以拍av了

金毛巴真壞
有4,5個，不過又貴d態度又差

Diu ，引哂班雞蟲出嚟

唔玩呢d

香檳建興定富士邊到啲女正啲
好耐無上去

波馬股女爽丫丫

u肯定去左好耐
me新手

認真玩得多好厭

香檳收左檔好耐啦
個個都話好耐無去

都係，都係貪新鮮感當睇新貨

每7日就可以上去參觀下

而家中意啲慢慢傾下計唔要一嚟就搏命砌

行山
金毛巴咁壞今晚要diu下u先得

馬車咩上去同人談心

好耐無上黎約戰了

馬交囉
上次係威尼斯人岀面沙圈揀完食完野帶埋入賭場賭完先上去，夠慢未

wai巴 diu得太多女而家要搵下溝女感覺先上

近來夜晚好忙

射出黎既係空虛同寂寞

過夜唔屌 淨係訓覺

過左嗰個階段

邊夠你忙屌女屌到傻

係精神嘅

出水未

墨城

想要西部

澳假都係尻估

斷鳩估 無痛苦

Anyone p一場
温書好悶

一齊啦

gogo

帶住入賭場俾班大6佬視姦佢個感覺好爽，反正又唔係自己條女

澳假9玩半大算啦
英超r聯先有得度

要左西部

買左-0.5/-1 準備jump

頂 個post再傾落去就黎齊 嫖賭

Why don’t buy 13.5 角細？

y 唔早say?

一早齊哂

Skip 左 「12.5」
直開13

1:1 和開7.25
1:0 開7.75
馬會其實都覺得呢場主唔贏多

4312對決

澳假劇本反杯開半大，下盤

個game又無更新狀態，legend又無中

燈

ok快d11先

Ok go law

有買半大

有

Gogo law

有無人聖誕更新完 個波彈左好多

000

個gameplay 已經改左好多次

彈彈波

主單刀唔入

因為要客入

角細

唔係咁都無半大嘛

唔好買角喇
馬會愈調愈細
點解唔一開波買13.5

「10.5」1.85
「7.5」1.75
你買埋我個份

wai巴做咩買西部

U第一日賭澳假

先收幾百半大今晚食餐好
u收左半大都不敗啦

星期日跟我地買彭國年回本

領先兩球係最危險

Gun

上巴可以夾角了

有料

u中左半大，西部入一球同上巴一人一半啦

Diu30，西部真係咁西

我琴晚講到依家買墨城

今晚仲有場西假

Me拗頸

渣嫁快d反手買哂4:0，5:0

diu西好過啦

慘

頭先咪覺得墨城主場針左2場要交代
不過u有半大2.15仲有水贏啦

西部班廢老踢多幾場無貨賣

下半場 6.5角大

中

華拉？

知錯了

買左10.5細夾角

貝利沙，迪呀文迪

Realman 一定揀個位數內

6.5b派錢

見上巴好早就話角細

西維爾
華拉無乜空間打假波

鳩up無痛苦

一睇3:0

jump左既即刻買6.5角大啦 做對沖基金啦
利申9up

2.43>2.3
邊個大戶

閪部聯下球有3倍

吸引

沒有入球

角大好過

雷加作客未贏過主仲有平半超高水

上巴一野打落黎

最L衰一生，又講波又叫雞
此風不可長

我要初戀

主0/-0.5啦

u講先
下次咪俾me行山見到u

新手
而家開game係咪必有2黑?

唔覺得太抵買，同降班又差成6分

U係咪啤巴個fd

依家即刻開馬會 可以發大財

第一次玩 唔明

角又無，入波又無

開game 課晒d特價coin
再轟晒落 100coin一抽

冇技術先要買多過$200
勁既一早高開x大佢

奉大家唔好再賭澳職

Try try 3.5角大先

好多專業名詞 睇唔明

唔洗去研究上年我交左好多學費了
依加已經唔玩

因為你無加入我地既pes專業球彩部

唔玩邊樣先我睇到有2種名詞

記住一樣野
賭角球 正柒頭
馬會應該出個無角球既app

以前每日都匿係波台到追post

Cls 32

唔賭了巴塞個場清左我身家

紅左

想問朗癲好唔好用？

不好

唔好用

盤先好玩角球要開左波先好買

3:2

今晚屙煙西維爾

3:3 ，900賠

買啦

請問各位邊到有得睇下個pool係抽d咩

留意呢到，不定時更新
成堆gm, 傳奇玩家

下期不得了 已經連續出左
100coin 李華度pool
500 gp 傳奇pool
100coin 碧根鮑華
大家都清晒袋 k社準備出巴西3r 收割

而家首抽邊隻好？

可唔可以唔好叫傻啤

隻game唔洗首抽
課左coin先

首抽你兄弟啤巴然後玩4312

補十分鐘啦屌

4312
son+華dee

正

88分鐘買唔到角細慘

唔計補時

依隊仆街係抵輸

澳假

Nedved 呢？

華拉
波爾多
西維爾

終極超級無敵最後一串

黎緊借$600 比我地
追哂咁多場彭國年

pes基金

Pes 首席騎師：彭國年

老老實實$600 都夠屌個西

250

中岸水手 +0.5/+1 有2倍

430

咁都俾u執反半格

唔岀水

老g

有本跟牛佬買馬仔

大家都有錢收

Legend除左韋拉其他都可以被取代

大家一齊跟

告老夫呢?

可以用jking / pukki 取代

聽電話佬取代你個取代

電話佬本人可以取代聽電話佬

係咪兩灰一藍都唔可以換人？
如我有兩灰，係咪可以炒左一個？
因為新抽的都是藍

講緊同人三換一

唔可以，兩灰可以賣一隻

有冇pvp

u收幾飛

巴打玩場？

想課金抽大帝

好呀 700442166

抽囉贏咁多

added

半場角大補返k社嗰3格coins

Sorry 彈game 嚟過？

一入即彈
ok go

膊頭有花既入晒黎
今晚度條過關

巴打承讓
第一球射到入

巴打好波

想問zico勁唔勁 想抽華叔點知中左佢

Go ?

Go? 700442166

Ok
Now add you

好似有fd
山東老撚？

Yes go

甘都彈番比你
Ag ?

屌我好負碌

仲打唔打

Zico要點用

Gogo

Happy u

fuck you go

再黎？ 我頭先wifi lag到on9

到我-6
But so lag

原來係你

太耐無pweak到

again?

一9樣 仲衰
你個wifi dum得

用返哥狗好似有起色 雖然都係輸

fuck u more go

頭先果場用緊data打 唉

唔喇
甘lag點玩

Lag到我頭暈

Any P?

try?

ho -6

換3中堅=防止路明尼加1打21

我上半場已經中楣讓左一球

again
this time serious

Last only2x% battery

agn?

夜d再玩

巴打果個咩教練 好似幾勁

A. Gouvea

管理值有幾多？

7百幾，我升左佢兩三下

明明係cole大戰yorke點解會有12碼

yorke 勁少少㗎

所以贏多一粒

上蛇cumback 有無人PVP

GO

吃完野飽飽， any p？

PVP

Go?

GOGO?

X口x

GOOO

邊條仆街OG咁大整蠱啊

自己頂果球幾靚

jovic 窄角度射入

2021咪又係咩都冇

Anyone PvP

光復元朗

伊巴

我知道自己不能踢得像10年前一樣，但不用跑動太多，我也可以在40碼外射門。

玩大了

再黎

Ok go

go? use 4312 fuck you

cant
不在家

同啤巴徒弟 @傻啤打住先

但係身邊已經唔係柏圖，羅賓奴，施多夫

你敢串伊巴? 小心佢倒轉你個人 扔落垃圾桶

打多舖沖涼訓覺

ok go

用呢個課78蚊抽fp，正！

打！

go fuck you

企係度踢

Diu爆k社238陣亡
等個pool完左先課埋78

Sor有電話

抽乜？

又豬d one two 彈能到九尺遠

大帝
中1隻老馬，2隻zico ，中埋列高巴
完

果然legend隊真係好難玩

追邊隻？我扔左2000金落海先中老馬

中4隻仲奄尖

隻zico新黎 唔識玩 4312 咸爺同肉腸又好似共存唔到

舊嘅得列高巴無

大帝囉唔追了on99

我很想要阿祖

Zico真係好廢唔識用

唔好意思，黎過？

陣間打多 真·最後一鋪

Okok later

zico 唔係打amf
用黎打4312 ss

4 3 1 2好易玩
新手必用
eg 啤巴

用邊個4312好

now go?

邊個教練4312 最好用?

今晚4場 出水啦

列高巴BUG級推進傳球都唔抽?

點解佢唔係442

抽完食m記

施蒙尼受左啤巴既道德感召轉左踢4312

一日最衰都係利物浦 我買左半大

今次死network...今日同你相冲

幾時出傳奇洛賓

我今朝仲係4222

weak星期六買武球王首名入球

買左愛狗降班

大家都是西班牙人 唔洗分咁細
我準備買愛斯賓奴贏歐霸

召喚金毛巴

比囡捉左上床屌

翻緊工我西班牙人黎

愛西力駐港網軍?

咁我地go一場

想要11.5

系 唔好踢爆 我仲要係巴區套料

準備訓 點樣11.5

仲有4場未買

一齊係巴區反美撐朗

華拉11.5b

吹奏威廉卡華路好過

威廉卡華奴打攻中 黑沙維

等走地算

上水未

442 真係勁到仆街

好喜歡他

阿祖+老馬正垃圾

老馬真係勁廢

召喚老撚怪

都係要打邊路

pvp?

1場 GO

行得

wai巴子

未有咩u？

Go diu爆u

me西甲唔玩角

3cb？

咁buy wt

Me砌左隊巴黎try try

西甲睇得多直播，球球回俾龍慢慢組織激死人

角細穩

西維爾直屌 主勝
華拉 0

西乙 2/2.5 大
法包 主 -1/-1.5

閪波

卡尼傷出 至少2個月
孫興民準備救駕

屌 德國水貨廢鋒

again囉

買完波 訓

any pvp

冠軍利輕鬆到
終於開大

me西甲唔惦角，u睇岩角大咪去

呢d都玩咁餓

go? fuck you

3Cb go

聽日返工賭全日

go lor 渣架

純粹見高水姐

主玩兩翼傳中頂波 點排陣好 C朗打中？？

尼馬打中

補多張後備人腳

今日易玩到
10射diu到u

西假第1場客0
第2場 主

Go ar

唔要華拉拿
第一場同路

go la

唔覺老西打畢爾包仲讓到

會唔會太撚好彩 中噃隻隻位最勁個啲

痴線今日易到
wai今日馬會贏咁多放晒水

西維睇下岀咩人先度

易到踢場波就收錢

wa on9咁快入

咁快114倍半大呀

踢多場全格
西甲都買大勁

唔洗踢多場了

全格啦go la

u1.82

今日咁多半大買盤真on9
go

補唔補飛

wai巴今日好興奮
俾u hapi下啦

Vvd派膠派到

你話8倍主勝？

今場主無得贏

咪係後尾me都玩野
今日場場開大咪好

3cb完全守唔到12就過左

呢2隊西ball平時細到仆街都開到半大
拿好在me 截住u角大炸
go

玩場4後衛囉

係咁嫁啦，逆向思考
Go

3cb好玩

假ball

偷g大師

數據全面diu打u啦
6成控11射
u3射仲要偷g
go

咁樣開大
玩場4後衛last

go ar

Super

super啦
西維買咩丫

半一得1.79點買

係咪又要得半格
半身西維領先可以買角細，不過太夜

Me睇埋呢場都訓
聽日大把波

星期日有馬仔
星期一又有意甲馬拉松

3.5/4b

華拉94分鐘都救到空門

走盤入埋就過癮

入埋咪大家hapi
個後衛on99咁都撞中個ball

有冇巴打識玩Kloop個奇陣 可唔可以教下小弟點排

乜奇陣？

Game個klopp 433同現實唔同的
唔識收窄成個陣

rwf 同lwf 擺返salah 同mane 夾到仆街 走位各樣野同現實差唔多

西維廢到

大爆炸 淨係贏左場法包

輸緊一球嗰時買左反杯
好彩中返注角大

今日

水手fg，再買反杯

簡拿華路

福仔幾勁

kaka

有咩RWF好用 美斯用極都唔順 好難用

召集pes球彩部

figo

大家學野

水手+1

球彩部呢

gogo
一埸

係公司

星期六都要番工

我都要

有無人好似我咁癲
餵5個位置強化比feilx食

對面600幾分

半大中
客+1應該jump

彭國年堆place都幾熱下

比啲信心

補咩飛好 今日要回血

水手ng

p one?

清左一半個box先中到，最後拼圖

我見佢得LMF同RMF擺 打3中場 1前鋒

release 佢再簽過
高普有時會on99出4231

路維有無出返4231 ？想用返

冇留意，我嗰隻係343

澳假半大執豆咁執

兩場我都中 盤仆直

又半3全3通殺

買左和同cup輸撚死

渣嫁88分鐘角細

未截咩

華西半場主勝
2.5細

我覺得尾水飛幾易食
但成堆人同program 大戰jam 死馬會個server
變左好難落飛

屌那星 確定完個陣容load緊嘅時候就彈game 搞到我冇左20分 仆街

85分鐘前就封啦，u賭外圍牙

渣嫁個成千1200咁低
我排960，高你成300

手足唔好爆喇

伊巴下盤

上蛇心水半主
2.5s
半場1：0就屌球客入波

夠膽出嚟隻揪

we go?

打場？

輕鬆

fuck k社又暗改

Tonight sin sor

diu again

點改法

改到我輸

輕鬆又反cap

pes已死

有球中柱

last?

use bug team

金錢炮點睇

又收半大

d劇本一樣，又下半場爆下角

上巴同wai巴成日對
不過一齊收半大

外仔高水

分散投資 保存其中一位玩pvp

今場me都睇華西
即場高過1.8水下球就入

有球美斯比你撞到飛走咗

神秘力量

12m都救埋你

下半場先有

我覺得聽日彭國年買哂獨贏連位置會回到本

去？

一生第3場有冇揀平海歡星-雷？
潘個隻勁的充滿力量，但
雷神隻灰馬似擁有未來

Again

go lor

Any PVP?

今次唔放前，逗後少少少有機
仲有霸勝

invite me

Ok 開緊驚

u同上巴成日一人一半
皇馬有直播點買丫

4隻串哂

潘win有5.8都熱唔晒啦
呢場d倍率好平均
雷神抵博

睇下落唔落底玩角算
u又下盤牙

皇馬點買 真係唔識

No la真馬啦
不過想玩角

屌 隻zico同沙皇真係唔識用

第2場常山

PVP Again?

頭兩場彭國年，由其第2場你買埋我個份

me eat

1. 八掛
2.常山
3.霸勝/平海歡星

pvp!!!

wa場ball悶到

買倒數123就得

Yes，都唔知點買

八掛14檔

同埋個球證皇馬雞黎
基達學界咁球球清岀界算

西甲，笑左

死蝗狗-6到

入左5.5 6.5睇波

檔黎講
雷神1
八掛14
陳嘉希2
彭國年13

包哂14隻，跑個4重彩分分鍾成百萬

我今次要挑戰3T

做緊神棍水 支持下

下半場爆角輕鬆到

u就好la咁早cash
me而家先cash

9.5？

買幾多飛

正水g持

係丫diu
呢場基達禁diu都要俾人9下9下入

咁都開埋大波，真負6

下個禮拜又有fp 25圖

西甲真係on99
皇馬一半力都無岀到

go 未點半要睇ball

基達菲打得幾好咁都輸3粒

出水先

咪就係禁diu到真馬，又刷角

未度等即場啦

又撚角
Go diu爆u

go full team 基達咁禁diu u

盤要等全場
u 5.5 6.5 60分鐘就收

頭35分鐘都無角幾正

光復pes postpvpppp

受tg 個垃圾事後爐啟發

Again 卡住

Me9.5買到7.5，高水

爽

易到

u收完2注角好興奮
一場犯8次規仲要2紅
go ar

40分鐘前睇住咁踢仲要無角有無驚

今日兩場西甲回晒血 7條飛全中

皇入先有少少，初估基入先然後角大

咁都和到
負6

Super

又係拉膠老馬

西甲gun 上巴
馬gun牛巴
角gun wai巴

好在基生性谷晒上去攻

鏝 李斯特城唔開角

基達菲個龍好膠

好痛
diu u而家改左gameplay已經難攻左
反擊仲要產
度ball

即係角大

d戲假到

見到個球證刷完角仲咁好火 就知有了

暴力足球

馬睇9.5b

狼13.5s

李城 1.5B
-2

曼城
2.5B

狼狗 (睇錯曼聯以為出連加特)
-1

暫時睇全jump

鏝半大2.5得2倍點買得落

李城jump

鏝對家幫手入

試下狼1.5b

李城中

李城+曼城收錢

中哂啦勁

11c

佢係咁架啦

狼隊趺錢 無了
馬體會又趺左100

diu頭先條女打黎阻住晒睇唔到
下半場呢

go 未丫
買s就咪睇啦

Diu爆角

狼隊下盤就要
就算贏都係咁講

有13.5b補反囉

收工

今日D飛多到 亂到自己都搵唔返

睇下有無對沖先

雷恩真係世紀垃圾

抽到幾多個波

仲追緊傳奇龍門

168 先中韋拉

但冇哂gp好難搞

曼聯d仆街9送角

算數，輸返注

仲有d球員可以賣既

第11同12角真係送

波又唔識入

有冇舊黑波滿lv球員

有 賣左勁多
都追5到大星星

課

加油 下抽就到

啤巴堅持
0課金
只用 4 3 1 2

Diu頂到13.5s

都話u成日負6架啦

武磊fp我來了

一生：第5場超能力勁到

2020最強rwf 助攻bug級

Lahm

早場殺你

球證未訓醒？紅牌

打多埸

馬水呢

成曰比人追和

施丹轉身

尋晚俾唔知邊位巴打發現我練bug級CF

pvp
go

俾5分鐘我返上樓

ok

go得

牛佬 一生出嚟啦
Pes賽馬直擊

都係要靠牙朗

屈角球
again

1點半澳假

3點半喎

斷了 btw 45+6

今埸我佔盡優勢

李華度勁唔勁

我覺得自已3埸都打得好有威脅的

一開角球 沙拿變中堅嚇死me

anyone happy?

一生到你

bug 級

李華度 打 4 3 1 2既1幾好用
d遠射 banban聲

迫緊都抽死角

beckenbauer 後場扭到上前場

仲要我兩件中場都阻唔到

其實係頭先-6
平時扭親都斷波

但你守得幾好 one two打唔穿

go? beckenbauer fuck you rivaldo

okay go

go show you who is true legend

抽到韋拉 逼搶好鬼勁

配美c斬角球成日入

big根紅箭

你堆legend 好cls

超班輕鬆

any pvp?
I use 4 3 1 2

上巴無玩馬仔？

出水未呀diu u

神州福星點睇

1.7

好過買疤

Try?

yes
go 邀me

咩名？

武球王勁到

你咩名 我邀你

佢勁d定黃喜燦勁d?

Super啦

無出華迪

包皮成日單刀不入

打多埸出？

go
李華度用遠射ban

神州福星個p無左成半

買w呀嘛

買w成條直路叫到

仲有無水

小完包皮入曬

last

me淨係捉潘頓造輕磅馬炸
一齊度啦

K

牛巴有講過彭國年

召集球彩部成員出水

包皮痴左，主其他

我老豆賭馬 阻撚住我睇卡通片 所以我好撚憎賭馬

兩個龍門紅箭

等u水

睇ball阻反住

有無睇我個post
華西 皇馬中能晒 巴塞jump返

噴射j

屌 又對

垃圾疤都買

長追愛斯賓奴對家嬴唔少
估唔到巴塞會咁樣對我

巴9辣殺

你地2個

政治波都輸得 全部人斷腳仆街死啦

呢場無半大

和都係榜首呀嘛

賣分狗

要分勝負了

澳假角好好賭上半細下半大

無啦啦紅左個有晒借口

wai巴好鐘意買下盤
一開場就收住錢玩

等即場

終於完成球王陣

嘩，又半大

係咪遲左開波?
好眼訓 係床到淨係禁左條0/-0.5 出黎
其他都唔記得買

例遲嫁啦估佢今場無半大點知又咁快

唔多想買下一球
角又唔想買

和波大家收錢super

補左咩飛?

無睇下等唔等到10.5買大

有信心追和

2.5b

買唔買11.5B好

唔知點解me覺得11完

買左無入球

盤又針入多粒開個大波嚟

我即刻唔見50$

30

笑撚左

重注左大波

開心好玩

今日
2場1
1場2
1場輸0.03排第5

邊個揀到美麗飛凡

on9
lag到波都傳唔到

屌打金錢足球

你整返順先講野

go?
上次碧根紅箭

go now

重開
beckenbauer 又紅箭on99

大家唔好再賭錢
賭錢根本冇前途
賭錢害撚死人
再見各位

玩留

唔知做咩入唔到
重on

垃圾拉素狗

跟我地買馬咪好law

全日差d 3Win

皇蘇買半和好唔好

主

半主?

yes 有球王Ødegaard

9up輸錢唔好瀨我

買皇蘇第一球

拉素班垃圾

三中堅無法主攻

對面踢小 1條友 巴神又已經黃能左

信神鋒

拉素隻黑鬼cosplay緊巴神?

黑雙煞get

Fp 音樂比利

補條 3/3.5細

標題馬

any pvp? 705360341 kg

卡吐勁到

又收重注

來又如風 離又如風
或我亦不應再這般心痛
但我不過 是人非夢
總有些真笑 亦有真痛😭

咪係一岀即勝

gun

上巴又等收

仲有條買左主啊仆街

金毛巴

Go now ??

Pes post已淪陷

Go la

主入多球

me要diu爆u

你唔洗度波咩

等我贏左奶巴先

亞古獸好-6